android 版橫置infinite scroll唔到

剩係睇到第一頁，去到底唔識load第二頁出黎。
android 7.0 HTC a9